# DualCodeur

Coder quelque chose en duo aveuglement



---

### idée:

ecriture collaborative / catch littéraire

interprétation code dans le code

temps réel 

envoit string lettres --> exemples add string (parsing décoposé string)

deux versions qui doivent être mises à jours



echec de code, timer 10min à chaque fois qu'on tape enter c'est au tour de l'autre.



code collaboratif

---

cadavre esquit texte

askii ?

générée qui change en fonction



on ne peut pas relire ce qu'on fait.



confronter ce qu'on ecrit à deux.





